再講n次 唔好再理啲打手post

呢類post真係無需要再回

起一起底就知
無講過其他嘢無回覆過
成個ac淨係開過華遺post
貼完張相就人間蒸發
開影分身做平價matketing
唔需要回覆去幫佢地推post

數據監控
偷人技術

呢排好多新五毛

全部永久封鎖哂

所有吹奏屎為嘅post, 都係5毛

樓主曲線吹奏

你對共產黨嘅六四事件點睇法？

你幫你同事出氣？

問問Leica

撚下條5毛屎為契弟先啦清

是撚但 佢都現晒型啦
邊個唔知佢奶共

就係要睇條屎為5毛出醜嘅核突嘴臉

樓主大力宣傳

又係你隻華偽打手

屌啦屌啦

目測ON9 仔、廢老先會用華為

華萎打手死全家 首先死媽媽

連華爲公主都用iPhone

所以 收皮 ok?

自貼左先啦

本身仲以為佢只係打手，點知係五毛。

五毛打手真係戇鳩過人

題外話，當你1層500萬，以呎價黎計市區都只係300幾呎到，仲要樓齡30至40年以上，如果係呢家既劏房新樓，都只係買到100至200呎左右，希望你d樓供完啦，不過就算供唔供完黎緊樓價都要跌，跌多2成你都無左2球啦on9仔，仲楂住層樓，楂住幾千萬現金我先話你叻，係香港好多人都有樓，有幾巴閉

柒到唔敢睇呀呢啲5毛
都係嗰句，垃圾華為永不錄用

又多條新ac華偽打手

CLS
得撚閒做咩華為打手
係做既話係唔係俾澳紙我先

無獨有偶入手華偽啲Post都係新ac第一個post

愈來愈多人推啲支廠負面消息

下次開post加埋呢張相唔該

會唔會比人請去坐艇免費洗頭？可唔可以請埋呢到勤力到仆街嘅5毛去梳芙呀

第一個請樓主返去

係時候整番張list捉毛

好撚威喎
咁本事都用埋D 垃圾階層用既品牌
品味既野無得勉強既

9up無成本又可以玩嘢呀嗎

之前有個post話華遺屌米嘅post99%係打手
但個post唔見咗我先開呢個post

希望下個post有人整合晒啲資料

我當佢講既係真，究竟要幾ON9 先會用身家來兇人

佢出去同人嗌交係咪會咁--「屌你老母，我32歲，有兩層加埋成千萬嘅樓...呀」，我諗佢未講晒已經食左兩三拳

利：股息收七位數，唔洗問我攞証據，因為9UP的，但一定有錢過條柒頭，因為社會低下層先做打手賺果五毫

完全off topic嘅打飛機方式
開始已經唔係J緊華遺

莫講話華為用家
直頭打手既質素都係On撚9

蚛蟈Brand / 甚至蚛蟈本身點解得唔到世界認同?
未就係呢d 咁既撚屌人和事囉

我唔理條友吹幾大
佢有錢又點？蚛蟈牌子仍然係碌柒

男朋友信唔得過我去旅行同人訓